[突發]朗尼退出國家隊

襯高峰退出黎好事

污泥

英格蘭依家都踢唔到啲乜出嚟

Wayne Rooney retires from international football as England's all-time leading goalscorer

Rooney's last game for England was the win over Scotland in November, with his final goal coming against Iceland last summer.

Wayne Rooney has retired from international football - despite Gareth Southgate wanting him back in the England squad.

Rooney bows out as England's all-time leading goalscorer with 53 goals, and the second-highest appearance maker.

The former Three Lions skipper rejoined Everton this summer and has enjoyed a fine start to life back at Goodison.

After scoring his second goal in as many Premier League games against Manchester City, he confirmed he would speak to boss Gareth Southgate.

But he has now decided to hang up his boots, despite Southgate planning to select him for upcoming matches.

"It was great that Gareth Southgate called me this week to tell me he wanted me back in the England squad for the upcoming matches. I really appreciated that," he said in a statement.

"However, having already thought long and hard, I told Gareth that I had now decided to retire for good from international football.

"It is a really tough decision and one I have discussed with my family, my manager at Everton and those closest to me. Playing for England has always been special to me. Every time I was selected as a player or captain was a real privilege and I thank everyone who helped me. But I believe now is the time to bow out.''

Rooney's last game for England was the win over Scotland in November, with his final goal coming against Iceland last summer.

Injuries prevented him being called up last season before Gareth Southgate overlooked him for matches this summer due to his lack of game time with Manchester United.

There had been calls for his return following his impressive form with Everton.

Rooney burst onto the international scene as a teenager, making his debut against Australia in February 2003, aged 17.

竟然

原來佢入左成53球

英格蘭第一人?

yes top scorer

肥西

我細細個就睇佢睇波

屌呀 踢多7場可以成為英軍上陣最多次數都唔踢

唔踢埋世界盃

佢唔係想打世界盃先想走咩

系

還番朗隊俾我呀

以為佢仲繼續想踢國家隊

球王朗尼

世界杯得1球

朗隊

要求挽留

證明佢唔係球霸

咁點解唔留曼聯

去愛仲以為佢想打世界杯

隊長

都要人地比佢入選先有得踢架 一間無份咪仲柒

請珍惜肥西

腦入裡仲有當日神童橫空出世既畫面
頂你已經過左咁多年

隨時復出

踢外圍賽就威威

一入到正賽, 唔是傷癒冇態就是腳軟

打得好果次就紅牌出局

朗隊專心踢球會好過啦

今年英軍好危，朗尼其實都幾重要

幾個大國腳係球隊都站唔住腳

史達寧，啦啦啦，張伯倫，禾仔

今年應該都係打熱刺+愛華頓合體版

一代英格蘭人的終結 。
肥仔朗

佢真愛迷(自稱)

又話為左世杯去愛 打返起又退隊？

聽到消息，感概一下發覺自己真係老喇

依家退出乜鳩友誼賽都唔踢，儲下力

修夫基擺明冇料到又鐘意揀後生仔，實唔揀佢，咁會好柒，所以退出先

下任領隊上場再哎番朗尼復出，學拖舟咁復出救國

劇本黎

呢隊人腳上真係算係近四十年最強england

踢出黎咪又係咁廢

04 06 英軍 應該最勁
但係 04 第3場傷rooney
06 季尾rooney比車 踢傷左
一出場無耐就紅牌

之後既英就垃圾

有冇朗尼都冇分別啦,反正16強已經係極限,與其留國家隊比人笑自己廢,不如全力幫球會爭取好成績仲實際

暫時兩場兩球點會冇機

領隊呢家有咩人選 ？

天佑大英

352

kane vardy
100分 ali dier lalala walker
stones cahill smalling
hart

起碼都4強啦

修夫基諗住叫返佢返國家隊

睇見都想笑